已經準備好0時0分拒絕哂班毒撚 你問我答

有問必答

我愛你

唔好啦
畀次幾會

點會拒絕你呀肩仔

你罰抄機會十次先

你係咪佢其中一個sp？

走呀
識唔識規矩

挑 你邊撚個啊? 戇鳩

好偉大

我都愛你呀親

抽水

我無sp..

小傳奇

聽講
係你拒絕我先

濫

得閒抽你水？

扮

又屈

基！

認真啊屌

屌你

死基狗

但我想做你sp

好
諗住點同我表白

你拒絕即係接受

Mid term 完咗嗱？

我唔愛你

我鐘意你

奇仔

我收哂全部人做兵

完咗
死亡4月到喇

未到4月1啵

我想收花

要表白了？

小妹唔敢

點解

真毒

拒絕我

即係真話

又扮

你未表

咁宜家呢

一啲都唔愛你

俾人封鎖左

點解要封鎖我 唔理我咪算囉 唔中意我咪照直講
仲搵我仲咩 點解要封鎖我

好呀